[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5997)

勁！

有VAR都咁早goall定先

Slow

fast

森多

開po啦屌你老母講經

有冇人派我？

森多有兩件倒戈

羅馬阿特快啦

拖奴 羅馬快入啦

點解啲comment會double左

拉素比多粒

下 國米唔輸一粒先點cup6粒

森多同國米踢到55波咁讓乜撚一球球半

潘狗3寶ok?買左500

羅馬2:0

腳米狗假到

維羅納㩒屌唔射。。。

羅馬糕

我了

你4眼仔囉

拉素還我半大呀

阿特
國米
半大-1 !!!!!!!!!!

國米無限角定點

音樂比利 快手入多粒

半客都無

On9 國米 係咁吹12碼

差一關！101100

烏甸尼斯我屌你老母

坐底17啦咁刷

三眼仔

我

有！

我了bb

lm

中

有

隊隊正路 都估到乞米玩野

阿特難大 莎索羅

Ok沉鳩你先

6寶

國糞食屎啦

Lm

拖連奴差你咋 上半場比球嚟先啦

維羅納入未呀屌

羅馬半客穩了

拉素快全格

國米半大 就咁比個垃圾山齊士miss左

國米係咪場場都玩反cup

羅鹿唔刷角 jump

中埋會收幾多

連針幾場，再手持國米盤，點部署

呢場冇機會了

國米快半大

收幾錢

尾場一棍天駟

阿特快d 入多兩球

都係羅馬最正氣...

仲念住問下今日你買馬執左幾多

維羅納㩒屌到咁都唔入

唔好啦 頭g蛇

仆街羅馬上場又唔見咁入得

太熱，好似唔係好抵咁

國米又輸

唔知 感覺其實全部都幾熱 應該唔太多

國米

阿特 國米 快入波

阿特蘭大俾多粒

點都有幾k掛

應該起碼十幾萬?

被執了

點解智利個埸唔開波?

羅馬3:0

國米入未

羅馬

羅馬入夠啦我好滿意
比粒維羅納得唔得

羅馬正氣

俾粒Eason

邊有呀咁撚熱

烏雞和當贏

拖連幫幫手啦

買角買中一角嗰場

國米半場3球 52100

冇盤開就勁正氣

剩係得羅馬唔開盤 就3射3中

阿特蘭大快手俾多粒

唔會啦 佢仲要兩個幾一注

頂佢上場得一粒

羅馬果然係我愛隊
雖然唔記得左買

比粒阿特啦

狗會是咁的

我都叫緊 但係一定冇肉食㗎啦

屌 馬會真係好仆街

國米唔似贏到補飛了

快撚D半大唔該, 國米阿特

羅馬半大得手

點補？？

買左了

國米死賤種

國米落後但要主刷

拉掃半大死埋 仆街

阿特唔入對家入唔該

國煤CUP未

拉狗半大全大快啦DLLMCFH!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我過關 主和補哂都有贏

森多贏波+2.5b 102100

MEEEEEEEEEEEEEEE

好

啊

好想上船買少少8wp

希望有幾千

國米呢季好多反cup
唔知呢場有無呢

1

屌

起碼等到70分鐘先入

Q

森 2:0

森多2:0

2:0 今鋪精神

森多+1

笑死

冇了

2:0國米

2:0

國米2:6

半主gel 左頭

阿特半大唔撚該!!!!!!!!!!!!

得唔得？

2-1 3-0好嗎

國米廢到

國米又做乜

森多上盤？

希望齊中如果我地有一樣既馬

國米報防 屎到痴線.. 一個過三個

國米學咩人讓呀屌你老母

跟左$10
買埋主和 主客

上場西盃唔敢跟 呢場跟左

國米又靠對家開半大 學拜仁?

阿特快

6-0

後防

薩斯索羅入波未呀

岩先係咪有個人連燈7場

拉素秒入就唔識半大 又係秒入收皮論 好野

叫我？

我都係
大多你一千

半大

馬仔有冇人幫叫 潘狗3寶 應該冇咩機

宜家知我渣古咩料啦

國米有無咁L廢呀 屌
唔撚睇了 輸鳩硬

收錢了

上場都係咁下半追返2:4

臭西拉狗有半大未啊屌

森仔認真踢好撚勁

兩場6倍都咁岩跟到

阿特半大快啦

森多國米半大

6:2先啱

2:4直播食屎 by mg

AGGERRRRRR

羅馬角大壯撕飛

國米唔入波 就刷角基本

國米做乜鳩

SF

我相信下半場會2:5

屌你老味拉素炸乜9

阿特半大 求求你

維羅納入波先啦好嘛

取消關注

博狗尼亞GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

馬仔埋單汁4K 森多生生性性屌多粒

羅馬上場唔識入 今場30

阿特入啦

國米我唔理你失幾多粒，最後贏就ok

阿特俾粒啦屌

拉素全格得唔得

點解會買左烏雞

CLS 阿特唔撚係1.95半大針掛

薩斯索羅入未？

國米RC未

小白半主又中

阿特

阿特快半大

維羅納半客，國米盤已死

有冇人可以帶領我勝利

拉素入未

On9

阿特快手俾個半大

下場買乜？？

高路真係超級大傻西 解散算啦

阿特快撚d啦

咪玩 你勁到

烏甸似走盤格

買自己對家

下場你買乜帶領我地好過

尾場潘頓贏埋就肥仔

點解會買撚左高路呢隊垃圾

又唔中。。

國米神奇更衣室準備

買大波就快中場拖連一球都無 其他就入到彭彭聲

拿玻！

走盤當贏

拉素唔入 廢撚入啦

隊兩開心半大 拉掃就炸撚哂

高佬可否退錢？明顯假波

阿特得返10分鐘唔夠 半大求你開到

要咗2.5/3s

阿特1.95都要針

3x1 半大 唔係斷阿特咁仆街呀

細波留返閪甲啦

0射0中 屌

屌 我都係3X1 又係差阿特

阿特半大 大船

又黎半7全9
怕撚咗

美麗天使
就大家開心

Rc

0射0中紅撚埋

國米(無角)

國米25號真係25仔嚟

阿特俾次機會 唔入俾對家入

阿特半大24

高佬降班啦屌

咁樣就輸撚咗4000，我真係哭撚咗

仆街拉素 半大2x1斷你啊

渣古可唔可以變做利雲

輸波打人 好撚精神

今場冇渣古

祝你中

今場得全能嘅山齊士

阿特半大

見後備list 有既

國米神奇更衣室

拉素半大慘死

祝中

睇下8號跑唔跑得出先

過關 半場入球大細
3X1 星期三 5 森多利亞 (主) 對 國際米蘭 (客)
大 [1.5 球] @ 2.35
星期三 7 阿特蘭大 (主) 對 帕爾馬 (客)
大 [1.5 球] @ 1.93
星期三 10 克羅托內 (主) 對 羅馬 (客)
大 [1.5 球] @ 2.35 $90

阿特半大 10 1 100

火腿俾d貢獻刷角 屌你老母

國米廢到比森多㩒屌 下半場反撚到咩

@中間人 有無買mara

主客大家開心

點樣睇森多半場贏

勁到 主客主和都買得落 真係高手

咦係喎 又話傷左

WTF

阿特做乜鳩呢場先黎死火

薩斯贏未

國米盤買左幾多

屌 我頭場西拉都jump 7k 冇本了

國米讓球半

睇倍率似開到半主
不過比國米個12m 嚇一嚇
如果入左半土應該cup 唔到

先買10蚊想買 再買200對家

天駟搞撚掂

多謝IU BB, 跟左你隻天駟 又有本玩

OK，下場試吓咁樣做

屌買左熱拿亞，點解唔要羅馬

烏雞 拉素 阿特 -4

派錢算 51100

cls美麗天使

的

齊贏

打完今場死撚左仲好

屌乜撚野莫雷拉 輸撚死了

國米班臭閪似乎cup 唔到

森多下半場比多粒得唔得

3X1 過關 半場入球大細
3X1 星期三 5 森多利亞 (主) 對 國際米蘭 (客)
大 [1.5 球] @ 2.35
星期三 7 阿特蘭大 (主) 對 帕爾馬 (客)
大 [1.5 球] @ 1.93
星期三 10 克羅托內 (主) 對 羅馬 (客)
大 [1.5 球] @ 2.35 $90

過關 半場入球大細
2X1 星期三 1 波圖哥尼迪 (主) 對 利雲特 (客)
大 [1.5 球] @ 2.70
星期三 3 卡利亞里 (主) 對 賓尼雲圖 (客)
大 [1.5 球] @ 2.70 $100

係咁斷1仲要係差1球, 我好想嘔

sg巴打慘呀 係咪都有個安慰獎

ME

唔好 會爆細波

賣分

比森多㩒屌 cup撚咩 衰12m唔止仲要比人入多球

有 應該保唔到本

想佢2:4
贏唔贏錢事少
最緊要想睇MG食屎

#288留Payme

btw多謝你 跟左你8p

乜撚都用曬閪拉做膽 佢同我跑第5 哭能左 戒賭算

想要拉素細!!你問我答

RIP

一按即 PayMe！

繼續贏繼續派

我都想睇

後上第5算啦

有冇code 入唔到

維羅納大波叫都無得叫

重抽

只想佢贏盤

再買莫雷拉跳樓死

Paid

拉素開個2.5b比我

返嚟lu 有冇賭到又輸晒

收到

屌 尾關先斷真係好撚on9 寧願早d斷好過
乜撚安慰獎寧願唔要 嬲到

汁5k 幾條過關都差啲

真

巴打中嗎？

有啲馬要焗買唔好慳嗰啲錢

得第2贏得咁少 小妹都唔夠食晏

5k

咪贏緊

驚佢下半場玩野

買1舊水 國米反cup

落大雨

角細gel?

拉素全格

我買咗另一隻天使

叫左你一棍

屌 我無估到會4號
（我單頭係最尾先醒起要買4）

拉素快手 2.5 大

博狗尼亞戰神卡!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真係 俾你搭沉左

睇返上次5x倍跑得勁靚 唔係特登做出嚟

後悔了

跌落黎啊

反cup嘅時候黎了

咁多波 慢慢追啦

叫埋我

都幾難 烏雞真係廢

今日公司都地震

踢多個都和唔到烏雞降班算啦

拉素費撚快入

屌 原來我組合獨贏過關都中左6x1頭先lm嗰d照派

費撚有未啊意甲人渣
唔入比對家啦賤種

拉素費撚 阿特難大

哇屌 收幾多

國米點追

博洛紅左角大jump

垃圾山齊士

山狗廢撚到

烏雞追和反杯

拉素快

lm算

烏雞追和先啦

再賭畜牲針撚4

阿特GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

國米比粒面子2-1完好啦

屌你老母阿特撚尻我半大

垃圾a米

仆街似淨係斷國米

3:1 我諗

快手全格 拉素

熱拿追和未

高路高路全場冇射過波

拉素費倫天拿 入波

烏雞快手和好唔好

最好結果

頭先有lm

拉狗三球未啊食屎狗!!!!!!!!!!!!!!!

我屌你老母臭閪阿特撚我半大

國米買咩好

拉素

買左13.5s 震緊

一換人即入

阿特蘭大世一正氣

下一隧主入球

我諗緊跳唔跳船

似22或者23

陣間垃素又斷 熱狗式和波

角大

拉素50分鐘冇入波

今晚啲波正氣到

真等唔切11.5買大了

應該完場都冇

羅馬贏夠妹緊？

刷角未呀

一場角大都未開到

國米老人隊真係廢

快手比多2球啦拉素廢撚

烏雞個格似係大半場踢多個都和唔到

屌你老母烏甸尼斯可唔可以入波

烏雞追和未 屌你老母

13.5震乜撚

出渣古未

烏狗有角未啊食屎狗
拉素三球未啊食屎狗!!

中！

半7買細？

輸硬13.5s

國米全格 10 1 100

半7魔咒

一

國米12.5s！！！

羅馬10c 2個300

想等到11.5買返大夾一夾 唔知有冇機會等到

屌拉素炸撚完就唔入

你唔好買啦

飛...

我已經唔係之前我

有冇咩tg心水爐 願意收留接濟我 最好有六成命數

多謝大家

有啦

Mg全中

過關斷國米 屌佢

國米cup未

同問

我全炒兩注

買200收5千幾 可能對你黎講唔多既

國米唔撚識入波

未呀

全能既國米踢到咁樣
都幾難cup

Sg都放棄我 鋼巴都不愛我

多啦緊係 我都係買幾百蚊注

唔撚係nogoal啊

薩斯

好過烏雞 對家紅左之後得一腳射門

貝利鍚 山齊士 兩個都好撚廢

高佬高佬

鳥雞對面嗰張又係戰神卡
次次買左對家紅左都係入唔到

烏雞刷角

國米咁廢既咩

lkk in

一腳都冇射過

烏雞仲未和到？屌你老母

半2全2咁撚絕？

意大利妹有冇大波其實

啊特3:0

本身佢就冇咩威脅

多牌到

過關全對家

屌
半7全7 烏狗中大伏....

無大蛇領軍了

8

刷角未呀

冇用啦,應該角大唔到,刷角果隊戰神卡
屌

廢撚追和未

國米cup唔cup到呢

國米輸波 山齊士會唔會好疚

都算中晒

拉素-2 烏雞-3 快

薩斯大未

國米角又唔刷波又唔識入學咩人踢波

盧卡古 求你帶領反cup

廢撚入多兩球 做比你！

烏雞和未啊

拉素俾d貢獻啦 11個人得1隻角 屌你地老豆

應該會 會內疚到去自殺

唔駛要有威脅
想佢和波啫

我角球 拉素細波

希望沖完涼返黎國米就CUP

屌你老母拉素狗

下半場真係唔撚刷
屌你老母

冇威脅咪唔識入波

同路

9999

2:1

國米1-2

心臟唔夠強壯 細波補飛走人算

2:1 inter

有角就有goal

烏雞-2 拉素-2 快

國米goal

仆街 頂撚住

2-1

追和都夠 快

唔入俾人入啦拉素狗

補完即入 好彩有補

唔入就比人入啦費撚屌
賤種隊...

拉素大波24

反cup啊！！

烏雞追和24

見你今日都中唔少

森多頂住

十倍反cup 快

阿特
索羅
國米

快入波

國米反cup時間！

反cup劇本

頂撚住主勝啊啊啊啊

下....唔係我放棄你 係你放棄我

阿特有c有波 屌你老母世一

烏雞俾次機會

點解我會串左阿特同國米

買少少國米先 想睇熱血反cup

阿特同熱拿亞果場比多球

烏雞-2 拉素-1

拉素20分 2球快

屌你老母臭化閪 斷熱拿亞半大 下半又入兩粒
差佢半大 收7k

烏雞野野差d

早知gun你 垃圾老細阻收工

反cup啊國米！！

熱拿亞快

我賭成十幾廿注都係贏5k 你一條過關搞掂

和到都當佢叻仔

冇人叫索羅？

拉素果場入波未啊

-2加油

有 快啲入

角球

入啦 快

國米cup啊！！

鳥狗比多兩c 比個機會走盤啦屌...

烏雞咪撚玩野 快刷

77" 1:1 82" 2:1

cup

索羅入多粒一世球迷

拉素快入

國米快cup啦 唔係因為我出左 而係因為想睇mg食

似樣

有角咪入波囉 無角邊識入

渣古落場未

G持 我都想國米cup

薩索羅半６都要針

拉素全大24

羅馬頂撚住呀

2；0

拉狗2:0
快比多球!!!!!!!!

想睇

拉素！

仆街國米生性啦！！

冰角 pls

咪撚炸屌你老木

烏雞和未

越位炸角 天祐角細黨

國米－２Ｃ
薩索羅－２Ｃ

拉素劇本會是2:1

原來今晚最錯係買國米

上次就俾拉素撚 今次就俾國米撚

你好似gp都無比過:~

佩利錫又斬出界

烏雞-2C 屌你老母快

莎索羅 拉素費撚

恩莫比利有料

Sg mg兩個爐打通的 Sg冇出就跟mg

烏雞追和一世球迷

個貝利鍚換入黎有邊腳好波 垃圾

廢撚2:2 得唔得

國米 烏甸 屌西

搵次一齊正氣都唔撚得

諗吓好啦

係唔係用一個人黎

屌你老母呀烏甸尼斯

拉狗快入多球

烏雞-2c

3串1上盤要斷國米嗎

烏雞11C派1

烏雞中肺炎啦屌你老母

國米似和波

有
連角追和加CUP

阿特 薩C兩隊比多球 一係唔入比人入啦

國米11.5角大

真係踢多個都唔識追和

國米no goal

Cup未啊國米屌

就黎有11.5b高水買

廢到

剪

踢多個都追和唔到。。你唔好去死

取消關注算

入多粒轉個撚頭

一早取消左

中硬

傳腳波上前場都有難度
唉

烏雞俾多2C洗死咩 屌你地22個人老母

烏甸尼斯以後黑名單

頂撚住 一陣兩點幾先得閒抽
頂埋11.5s 呢到51100抽多個 轉頭一次過搞

I

屌 上次你話買荷乙2.5大 我喺度叫你唔好買你都唔理我啦 dllm

國米贏呢場上到榜首都踢到屎咁

連c

中阿

等唔切

屌你老母一講就連c 88

廢鳩莎索羅

估唔到係斷薩索羅角大

Cup未啊國米

薩斯2:1

Dllm 原來你睇到

打完機返嚟就入波

廢撚拉撚入多粒啦

屌佢老木

12c

得返21個咋

廢9烏雞

Cls 12c

G chi

希望球證幫下手

烏雞 殺c 比多兩c

比多3c

阿特入多球

買左3分鐘即爆

烏雞唔該啦

勁針,個頭痛撚到

想派錢 俾多2C可以嗎

里昂賭好大

咁要加多7個

一買11.5s就爆到仆街

是但啦唉 叫埋D親朋戚友

拉素費撚 屌你3球都入唔到

拉素快入多粒

真 一分鐘既事

過關差佢姐

我頭先買左卡利盤
俾人cup左

跟住到10點想買博洛，但又驚西，無買到，所以博洛一定開得出

個天要玩鳩我，要我落注既波就會開對家，心靈就中

開番角未

賤到 半3全3

烏狗打多件,和又和唔到,角又唔撚刷係想點撚樣啊大佬

點解半0全3個隊唔係拖連

我買左細 第二日睇返見你係度屌唔入波（唔知你係咪有真買啦）

阿特唔入就比個面子球對面

國米好撚廢

國米宜家先換

12.5b gel

國糞空難算
阿特比多球等我3串4收返本

個天玩你咪算
點解要玩埋我

想點啊國米反杯未啊屌

廢鳩拉素費倫 唔識入波架

熱拿亞追和先啦

下場買咩 or心靈

熱拿亞11c 52100

烏雞和唔到真係降班算

完未

大半場踢多個都係咁

屙督水9c變12c 12.5s點頂

阿特
索羅
國米

國米快，俾半屍我ok?

又斷國米

仆街半7真係永遠冇好事發生...
又半7全9 ON撚9

買wt6蛇

直接解散啦屌

唔叫了 取消關注 開到再叫我

烏雞刷角啦屌

垃圾國米

比多2c啦

完場直接原地解散啦

真事 屌

哇 烏雞 我真係屌你老母啊

安好？

全對家

索羅入多粒買波衫

國米輸半得唔得呀
cup咁多次唔爭在啦

羅馬係咪傻架
下半場踢到碌7

國米比多粒c

帕爾馬快追番粒

垃圾拉素費倫天拿

下場買咩

會唔會 no goal

森多 3.5/4 B

真係有 屌 得返一注 而家

跟住追和

屌你國米真係

屌你老味國米刷撚爆曬啲角又唔入波

唔係wo g蛇個list有買到國米咩

國米 殺c 拖2.5 3x1

我地賭波時數係唔係仲高過班audit ？

[會計撚入] 上司send左個咁嘅email，點覆好？

烏雞幫個忙啦屌

抵你死啦 講你又唔聽

又一場半7全9 你好野

烏雞真係痴撚線屌你

烏雞真係廢撚到

衣條飛正數派100，贏曬盤派300，奇蹟贏全盤派500

國米快

烏雞降班祝福區

哦～ 我以為佢三場都係2.5

，

拉2-1 力頂

我唔理你sggggg 你而家個tg爐幾多成命中先

國米比多粒啦求你

廢撚12m無人講

國米刷多2個啦

克羅入多球就可以派錢了

仆街烏狗一場針9曬....
斷盤斷角大
唉
含柒啦賤種隊...

拉素頂實2:1
國米反cup！！！

準備2:2

拉上盤Gel

國米快入多球

知錯了

拖1:1

2:2派你 唔係講笑

唉

真係 痴撚線 踢多個都追唔到

好多大球

烏雞快啦

博洛扮攻勁撚柒癲..

係都派我啦

7場有4場2:1

阿特快入

上盤日 除左垃圾國米

係得我買嗰場無大波

得

比多兩c啦國米

屌 原來拉素輸12m

CLS 意假就快全大

12.5s個位師兄勁多

拉素3-1啦好嗎

國際比分

不過想佢頂實多啲

唔比

我買咗嗰場開細

烏雞俾多2c 2個200

烏狗99% 卡角膽然後輸埋盤

下半年見

仲要ger我

Ok

仲叫國米反cup係咪太天真

你+mg= 100%

食角？ 好波

開埋個大波俾我 快

下場雙曼好過

救命水

國米又想全失3分

好能7癲..

國米比多球啦

1111有

佢假派

球證食角一陣食飯小心D

lmm

2:2

2-2烏

烏雞！

2:2烏狗

追和！終於屌你老母

GOALL

烏雞2:2

2-2 快完啦 頂撚死人

國米垃圾

薩斯又贏

放棄啦

屌你老味痴線終於

臨完場

Cup埋啦好嗎烏雞

國米可唔可以都2:2

好撚彩
過關總算救返
輸單頭角大
針小5K

屌你老母 係就cup撚埋

走盤都要感恩了

和!

烏雞cup到一世球迷

米蘭保時有幾多

走盤格

國米2:2未

第一次咁撚開心

93"94" 連角CUP埋一世球迷

3分鍾2C是夢嗎

比多兩c國米 屌你

真係垃圾屎

國米補時有幾多

國米俾多粒整個大波呢

意甲人渣唔係講小...

夏基美 貝利鍚 好撚廢

人地紅左個 90分鐘先走盤 唔再買呢隊波

拉素快完場

好撚緊張呀 拉素完場未

又差1c 三格角

90分鐘叫餐死都係走盤無玩過當刷分

阿特俾多球

震過貓王

國際米蘭補幾多

10C
將會連角反CUP埋

－１

5分鐘

101010101010

5

10Ccccccc

阿特比多球救賭仔啦

爆完12.5s就冰 好想狂刷個口

連廢撚都可以禁屌拉素
拉素真係不追了

幫你叫

阿特3.5b啦

OK,角膽88

國米cup 10 1 100

買唔切就中 屌

國米 一角一球
拖連大波一世球迷

俾多C啦 大家開心

完嗱

暈能左,角膽完

拉素買佢半場就得 佢場場上半勁到傻

比多兩角

14 ok????????????

拉素咁都要嘔半格出黎

10c FT!

好在食咗隻

2:2未

半7全10角膽
2:2ON9

拖快入

咁都省唔中人 JUMP

贏夠未唉

10 1 100

意假大波日

你

成個波po叫角大
得全黑蛇最後贏家

4X1角大 -1C 我哭了

plz

仲要係龍門回傳

冇買

點解你成日贏 我就輸到甩褲

博洛狗臨尾都頂唔住

拖就半3全11
死烏狗就半7全10

國米正垃圾
好在補左3.5s

MG其實都7中5

14c有無開？

以為斷拖 點知斷烏雞 ON9

無

國米最後一角有開嗎

食角

國米全隊空難 中武肺死鳩左佢算
好日唔買 一買就中伏

有開

13.5大咁都收錢

山狗仆街死

#me2

屌你老木

慘

屌你老母咁都差1c

咁都有絕殺14角

咁多場意甲 剩係買咗羅馬

格蘭半容最後召集

有無人買利安尼沙

國米，維羅細波

補撚突曬

山狗仆街死啦

13.5s爆
得14.5s ng 頂住

開左

出齊士躝啦

換人受傷 差唔多

國米慘死

國米14c定15

屌你老母一場國米輸8千

14

食左兩隻角
收曬ORDER要角細,誤中假波

佩利石都要

過咗12點，應該轉運了

半8全9輸 9.5都試過 假撚到on撚鳩

4場西盃, 馬會精選呢一場有咩特別

5x1大波差阿特 屌

其實呢件垃圾幾時死

主+1

中硬

風

國米垃圾，平時睇就好撚正氣，今日買就廢撚到，好彩條飛都正數，仆街死啦支那米

真 踢親都大球會
其實廢到仆街

咁就收少幾K

屌你老母西支那米

角米專買回塘垃圾

仆你個街真係打假

見到佢出 Vatal 就知收皮啦

今晚唔賭了又衰閪杯

乜撚野西丙又秒goal

主goal

(90000)完未

乜撚野未買就秒GOAL

閪盃

又黎幾百倍波膽

馬會開得出黎 都係伏

西丙咁撚勁嘅

又打假波

佩利鍚踢拜仁都唔勁 國米又肯收
真係專收呢類人

半客又輸

今場算好啦後備 我都唔明點解呢條撚樣又踢巴又踢拜

1點 拿玻里大船？

成隊好多老野

佩利錫唔係本身國米借去拜咩

狗會啲精選西丙真係cls

買佢返黎刷角
之前好刷得,依家收曬皮

人地本身踢國米

是 借都on9
垃圾都借

國米上年借佢拜仁 今年收番

拜就醒 還返比佢

踢拜果陣仲場場正選
要不是利雲carry

痴線 貝迪斯果場又係西丙秒goal

搵食波又黎

唔係西丙勁, 係西甲班仆街成撚日1粒就撚狗

最撚屎狗會無左第一隊入球
如果有一定大棍買主隊

拜兩翼都玻璃

夠膽學利雲特對家半場3:0

mg 蛇今日d 水咁正氣冇人講???

拿坡里又係讓球半啊

切xx 黎

班仆街學埋Ｄ ＦＭ戰術
打假棄盃，踢少Ｄ賽程

利雲正氣的

1點有料子

邊有可能

叫佢佢場場比你3倍4倍咁㩒機咁㩒 真係當佢開善堂咩

西盃係咪廢盃離
好似冇人重視

不嬲正氣

馬會好癲
唔開既西盃就上盤
開親都下盤

其實日日都咁正氣 睇你捉唔捉到佢路

啲人買對家輸死 去緊IFC

記錯

其實係咪西丙盃嚟

揀得出黎既 都係伏

想問下格蘭納達半客係咪可以瞓先

國米有問題角？

未被接納 暫停接受投注 半場入球大細過關 2x1 足球過關 2x1
星期三 12
利安尼沙(主) 對 CF格蘭納達(客)
半場入球大細
大[1.5]@3.20
星期三 27
奧伊本(主) 對 亨克(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.35

反底了

點解會無左，平時好少買哩瓣，早幾日先發覺無得買

佢唔打個啲咩全日重心就得

時有時無

少左樣搵食

好似話咩早左開波馬會冇封盤輸左錢咪封艇唔玩

因為之前試過早幾分鐘開波秒ＧＯＡＬ，馬會未封盤，跟住比人買爆左
而家得番即場先有

西丙>西甲

買半大半w都差唔多

拿玻里anyone

曹狗

ok 咁我諗諗先

国安法移民重心
聖保利

點同呀，如果秒ＧＯＡＬ未封盤，ＡＬＬ ＩＮ 第一隊入球係１００％中，你明唔明講緊乜，即係ＣＨＥＡＴ呀
半大半Ｗ唔係１００％ ＷＯ

拿波買大定買細？

烏雞走盤

終於上水

個陣馬會係咪照賠

有野搞

鑽石重心 信者得救mk到

拿玻里轉咗盤

聽講係，跟住就無左第一隊入球

多謝你提提我

唯愛mg

佢岩岩有出國米

轉盤想買

前_腺？

.